下次有大陸人撕標語，其實可以直接捉住佢報警

學校撕就可能無得搞，
但其他人撕就係刑事毀壞

你唔係天真到差佬會企係學生果邊呀？

唔洗架 唔好ban死佢 照影佢 放上網 最好搵班最talk得既同佢地 鬥辯 ，目的係令佢好見底
一部牆 好閒， 發生既事 先係最重要 個曝光率，
讓世人看見吧 ！ 設法等佢地現形吧啦

班死差佬做唔做野我唔知，
佢唔撚落案就拍片+兇9佢投訴
最重要係嚇9班大陸學生
通常同佢地講，你而家刑事毀壞
我已經報左警
班大陸仔連差佬都未撚到就會Say sorry，講對唔住，下次唔敢
信不信由你

完全唔洗同大陸仔大陸妹理論，
俾機會佢地反駁9up

黑警：浪費警力

呢樣真
決心玩死班賤種可以咁

On 9，
香港人大多數都係大愛左膠，愛國撚都唔少
你咁撚樣就會幫佢宣傳到條大陸仔愛國，
正面化成件撕海報既事。

你應該用報警去強調班仆街犯法，刑事毀壞，
咁輿論就會去返你嗰邊

咁係咪犯法？
你條散仔識條柒咩，
分分鐘連一哥都唔撚識答

幾多歲？

你太睇少香港藍絲 愛蟈 勢力同規模
基本上official 就幫撚硬佢地個邊，實際上邊個敢出聲 ，
唔洗attack佢地， 佢地狗口長不出象牙
係咁問佢咩purpose 點解要咁做 係咁問
一撚定露底 真永是真

人工幾多？

刑事毀壞？

有人洗橫手撕左你d野，唔洗還？

黑警唔會幫啦

係支國學生就起底實際D

起完就整個profile CC各國領事，注意下呢班共諜好過

影完send去外國media，班中国人嚟香港嘅最終目的咪又係移民美國

報警係一件事
黑警幫唔幫係另一件事

有人撕你野，報警好合理，
最重要係大9班大陸仔，
警告班仆街佢地呢個行為係香港唔允許，而且犯法
大陸學生係好驚警察，
你一話報警佢哋就會即刻淆底架啦

城市大學一名中國學生昨晚撕毀校內民主牆上的標語「(HONG KONG) IS NOT CHINA」(香港不是中國)，並將之改為「(HONG KONG) IS PART OF CHINA OF COURSE」(香港當然是中國的一部分)。有本地博士研究生目睹其行為及試圖拍攝經過，被該女子阻止，指在爭執期間抓傷研究生的手背及前臂。女學生事後得知不能撕下牆上的標語，已向張貼有關標語的學生道歉。

呢單野都係吹哂雞話報警先say sorry

第一，無人會做
第二，無撚用架
除非佢地貼＂打倒洋人＂呢類啦

你信警察可以照報，但我又睇唔倒同起底有咩衝突